罪大電視腎咗

睇緊突然間變綠色，似 dos 畫面，跟著冇畫面只有底白燈著。之後掉咗電源，插返又睇到正常，不過幾秒後又係咁，今次就紅底霎幾下再白底。
求高手

RIP , 用左幾耐

8 yr

咁換過部算 , 都差唔多

岩岩買左9500, 希望用到10年

我部nx800 用左十年而家都虧虧地
想買部全mij 既機
等緊google tv 出

應該係 software